呢場運動其他宗教去咗邊？

喺呢場運動唔多覺有其他宗教表態

淨係見到基督教天主教企出嚟
又出聲明
又俾會堂群眾休息、放物資
基督徒又唱聖詩馬拉松hold場

香港有咁多宗教，就算喺連登已經睇得出好多人都唔係基督徒或者天主教徒。
淨係講佛教，唔係我佛慈悲嘅咩？
作為香港一大宗教，見到咁多人俾黑警打都冇表態
喺灣仔區或者中西區咁多會堂都唔放人入去避下

係抗爭方式唔同定信仰文化唔同？

新聞淨係搵到呢個
【逃犯條例】六宗教領袖：合法遊行集會應尊重 冀以和平方式解決

XXX都表咗態，咁XXX點解無表態嘅？

sor 唔係想屌鳩其他宗教
只係想知宗教之間文化有咩唔同會導致呢種情況
我知有其他宗教嘅人走出嚟抗爭㗎

就基督教同佛教鳩估：

基督教不嬲話「行公義，好憐憫（存謙卑的心與上帝同行）」，由舊約開始都好睇重「公義」，要求信徒自己行得正企得正，仲要幫助弱小嘅、受欺壓嘅。
耶穌同當時嘅門徒都可以話係政權抗爭者，佢地會比人拉去坐監，會比人以死刑處決。
同時基督教都好強調「知道行道」，得把口不如唔好信。

當然上面講嘅係真係有心去睇聖經同分辦公唔公義嘅基督徒，啲on9親中同平時都膠下膠下嘅耶撚就算9數啦，係度都唔清算啦

佛教我就冇咁清楚，但知道都係想教化眾生，亦都好講求自律，「色即是空，空即是色」。
個人分析呢場遊行都一定有佛教徒，只係佛教活動較為個人化，好多法會都係啲好虔誠嘅教徒先去，同埋比較少有互動，同基督教聚會好大分別，而亦比較缺少基督教常有嘅「社區服侍」。再者佛教年齡層較多為年長嘅。
同埋佛教真係好高深，冇基督教咁直接咁叫啲人行出去。

有錯請指正

認同，佛教好似真係比較個人化，講個人修行多